夠撚曬料喇今晚 全部同我入黎

防疫政治化
5個路人、太子路人全部咁都要票控
濫用防疫機制
專心推上國際
比美國同台灣手足知
我相信全世界都唔會接受
今晚到此為止

唔好再係每個月既21同31去送頭
唔好再為左嗌個口號而送頭
嗌完舉完旗比人拉落的士say sorry有用咩
黑警唔會因為你嗌得大聲而收皮
拉左你 票控埋你 又有錢收 又有Ot
根本不痛不癢

儀式化既抗爭我地唔需要
唔好再搞悼念活動
安全咁翻屋企
文宣同國際線就足夠
專心搞好黃圈 唔好再分化
唔好再企係道德高地屌人

冷氣和理非都係和理非
咩都無做過 但只要支持手足 就係黃
無罷工無捐錢 扮黃都係黃
中立唔出聲 只要無支持黑警
我都包容你 接受你既政治立場

我無怪任何人
我亦都感激大家所出既任何一分力
但由今日開始
唔好再搞儀式化既抗爭
手足 由今日起
Take Risk既前提下
係要有Benefits
我地唔接受白白送頭

推

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

push

又尼

真係想繼續抗爭既人 去參考下南韓同台灣既歷史
香港民主路比依兩個國家更加難行

我明白大家唔想香港人忘記任何一個同路人
或者721 831 每一件事
但我相信任何一位受傷既手足
過左身既人既願望 同我地都係一樣
我地光復香港之後再搞過！

屌你老母啲人肯聽先得架，
一係就進步一係就退步，依家根本就一路退步緊，
N咁多人都講依家應該養精蓄銳，係唔聽係要悼念

每逢哩啲日子前夕
個個都出黎帶曬風向要紀念要盛
你知唔知出Post既人係邊個？
知唔知佢本人有冇出？
冇一個手足希望自己人送頭

手足唔好灰心
勸啲送頭既人難
光復香港更難

小小事都堅持唔到 點光復香港

正能量要推
唔好再比三毛帶風向

真係唔洗個個月悼念，唔通一年既抗爭真係會唔記得？？？
個個月出去，但班黨軍早早就黎等打你地。而加出去同自動送頭分別唔大

又咁講, 唔係佢哋去"送頭", 邊可以"夠撚哂料"

哩個真係因果關係咩
我就覺得有冇送頭
黑警做既仆街野都唔會減少

今日出咁多人, 一定要拉返咁上下人數黎交代
唔拉返夠數點賺ot 錢

對

推啊

Push

睇到既手足
希望你記住 唔好再玩儀式抗爭

睇緊有咩RETWEET

Tui

儀式化好中point
抗議唔需要浪漫主義

講真宜家真係守住先啦大家
專注係維持黃色經濟圈同文宣先
宜家真係唔係街頭嘅時機

最尾個句講得好

受過酷刑虐打嘅手足留意

紅字正確，成班只係識take risk

紀念可以轉日子轉地點
無必要一定係21/31同元朗/太子

其實我都想知有咩人會出去，我識嘅全部都無出

分分鐘出面100人得10個手足

每一日都要有個小總結 再去改進
好似之前咁
雖然5毛大量入侵 但只要每個真手足都留言 發表 都可以有改善既空間

講得好！

唔悼念點突顯呢啲 ?

悼念既意義

又唔好錦講 今日9拉左好多
真係有唔少手足想紀念嘅 只係呢個時勢我覺得不宜聚集姐

推
白送真係好唔值

捉越多
越多人等charge
越少人敢再出黎

幾多手足因為路過已經比人拉
你所謂既悼念係用手足黎去換？

紀念就要出去？同圍村擺酒個單野真係異曲同工

兄弟爬山，拉

你呢個po每一句都講得好撚啱
根本唔撚係撐黑警就已經係黃
唔撚使再討論佢做過啲乜嘢
好撚多人都唔撚明呢一點
好心班批鬥兵咪撚再開po屌鳩邊個邊個啦 清醒啲啦
日日喺度屌嚟屌去散播仇恨
同埋我完全認同唔好再每個月特別日子出去比黑警打 真係冇意義 唔出去唔代表係認輸呀！
大家根本冇對策對抗黑警
每次出去就係比佢哋打同捉返狗屋

屌佢老母 ig成堆認人po

我好畀心機認緊 點知下句講愚人節快樂

火都嚟

哩個真
人唔到 心意到就得

料就不嬲都大撚把啦 一早可以停止送啦

612 唔出嚟圍立法會就唔使畀人射催淚蛋 ?

2014-9-18 唔出夏愨道就唔使食催淚蛋 ?

咁on9行為,真係要推俾國際見識下

除左悼念，無其他方法做到你所講嘅野？

另外，悼念係搵唔到真相架

你覺得拉得啱 ?

1989-06-04 學生唔出嚟反貪腐咪唔使死囉, 係咪咁 ?

手足今晚應該做既野係哩樣
唔係出街

悼念既意義

係要公開話畀人知 某時 某地 有嗰咁既一件事情發生， 等人唔會因為時間而淡忘件事。

等未知既人因為唔知點解見到會有咁多人係度悼念， 從而令佢地去搵返當日發生咗咩事， 而去真真正正判斷依家係咩人咩制度管理緊社會， 接唔接受 ？ 防唔防範圍 ？ 改唔改良佢。

悼念 係為死去既人求真相， 為將來既人了解事件。

所以悼念係要公開做， 長期做， 唔可以畀佢停。

悼念一停，件事就會越嚟越少人知， 最後就會不了了之。

我同你同一立場
只不過係唔想完全否定手足嘅心意姐

點解政權會咁驚人悼念 ？

事情必有不可告人嘅地方

邊啲人會唔想人去悼念死去嘅人同事 ？

所以大家要繼續悼念

太子送頭日

港鐵大搜捕 釀元朗恐襲2.0
速龍無差別毆市民

【本報訊】特首林鄭月娥一邊稱累，卻同時把威權統治全面升級。大批市民日間完成港島8.31「自由行」，入夜後港島多區衝突未見平息，一批示威者轉戰九龍，尖沙嘴、旺角、觀塘等爆發多宗衝突，其中港鐵太子站爆發嚴重衝突，有藍衣市民持鎚仔向黑衣示威者「挑機」，引發打鬥，逾百速龍小隊及防暴警察趕到月台驅散，再上演元朗恐襲翻版，速龍小隊衝入車廂用警棍無差別狂毆乘客，多人頭破血流，月台上亦有人被按地狂毆，現場一片混亂，港鐵緊急封站。民主黨強烈批評警方在列車內攻擊市民，製造元朗恐襲2.0。數百名巿民凌晨包圍旺角警署聲討警方濫用暴力。

記者：陳珏明 歐陽聯發 溫文學

相關新聞：入夜堵彌敦道 轉戰九龍各區

昨晚10時許，一批黑衫市民轉到旺角聚集，他們沿彌敦道步行往太子方向，沿途高叫「沒有暴徒，只有暴政」及「五大訴求，缺一不可」口號，雅蘭中心對出一段北行彌敦道，有人放置多個鐵馬及垃圾筒堵路。部份人進入旺角站，有人用鐵鎚擊毀車站控制室玻璃窗，站內亦有部份入閘機的感應器遭噴上橙色油漆。

大批速龍小隊成員昨晚在港鐵太子站追捕示威者，其間衝入車廂用警棍無差別狂毆乘客。謝榮耀攝

防暴警在車廂內狂噴胡椒噴劑，乘客受驚舉手求饒。

乘客頭部沾滿胡椒噴劑，面容痛苦。無綫電視畫面

數百市民深夜到旺角警署示威，抗議警暴。黎樹雄攝

太子油麻地 逾50人被捕

防暴警察其後趕到旺角站搜捕示威者，部份示威者乘列車到達太子站，其間與其他乘客發生爭執。一名中年男子突然手持鎚仔與黑衫市民對峙，雙方互相指罵及推撞，黑衫市民向對方投擲雨傘，有人更噴射滅火筒氣體，列車無法開出。

示威者轉到往中環方向月台登上列車，但大批速龍小隊及防暴警員到場，衝入太子站月台追捕示威者，多名黑衫巿民被按地毆打制服。一批速龍小隊更衝入列車車廂用警棍無差別狂毆市民，又瘋狂噴射胡椒噴劑，車廂傳出慘叫和呼救聲，多人被毆至頭破血流，有少女更嚇至痛哭，有男乘客舉高雙手保護身旁女子哭叫：「唔好再打喇！」速龍小隊打人後離開車廂，列車隨即開出。港鐵其後封站。

該列車其後開至油麻地站，最少三名被打至頭破血流的年輕傷者由其他市民扶出車廂，在月台接受救護員急救，車廂一片狼藉，遺下不少衣服、頭盔。其間另一隊防暴警員到場，將部份巿民由升降機拉出制服，並衝上扶手電梯搜捕示威者，現場消息指至少有50人在太子站及油麻地站被捕。太子站內亦有多名傷者，凌晨陸續被送上救護車送院。

警方在港鐵車廂襲擊乘客，激起民憤，數百市民深夜包圍旺角警署，附近汽車不斷響號抗議。一名中年漢在警方防線前單挑多名防暴警察，大叫「兜心口射我啦！」他向警方大罵：「我未試過出嚟行，但我今日真係頂唔×住，你拉我啦，我唔×驚㗎。」

一名藍衫女士手持聖像、譴責暴力的文宣及一份《蘋果》8月31日頭條，背向旺角警署，沉默示威。警署則不斷傳出廣播，要求在場人士離開，並長時間舉出橙旗，謷告會向現場市民開槍，但市民堅持不散，警方曾發射一發布袋彈。

藍衣漢手持鎚仔揮向黑衣示威者，引發雙方打鬥，終釀成速龍無差別攻擊。佘錦洪攝

乘客在車廂內舉傘阻擋警員施襲，有人頭部受傷。

速龍小隊在太子站月台將示威者制服在地。

放生打記者男 拉急救員

另方面，過百名黑衫示威者晚上約10時許到官塘工業中心對出，以雜物堵塞觀塘線東行的行車線。約15分鐘後，數十名防暴警員持盾牌及長槍等由觀塘警署出來設置防線，示威者撤退時，觀塘站D出口一度落閘，未知原因，要由多人頂住，示威者才能入閘乘港鐵離開。現場有大批市民不滿警方暴力驅趕，出言指罵，警方一度舉起藍旗，一批防暴警原本沿樓梯落橋離開，突然折返衝向市民，造成混亂，現場有名中年女士被警方突襲嚇至痛哭，並向警方投訴遭一名身穿紅衣帶有鄉音的男子恐嚇，惟警方沒有理會，該紅衣男子逃離時，一度襲擊現場記者，警員仍放行，直至記者追趕，防暴警才截停，並帶上警車。混亂期間，警方拘捕一名義務急救員，在其袋搜出三把鉸剪和生理鹽水，指他藏有攻擊性武器，用索帶綑綁其雙手再帶上警車。

至接近午夜，港鐵指鑑於多個車站受破壞，宣佈暫停觀塘綫、荃灣綫、港島綫、南港島綫及將軍澳綫列車服務。港鐵將檢查受破壞車站，未知今晨能否重開。

手足

既然係唔啱，點解你地係去令佢不斷發生？
而唔係去阻止佢發生？

心意同愚蠢係可以並存，我唔係要否定心意而係要否定愚蠢

up

送你老母頭
我唔接受送頭呢個字啊

我包容你既意見
但我反對你既做法

未答我，手足因為你既說話而比人拉
你點負責？

你覺得拉得啱 ?

612 唔出嚟圍立法會就唔使畀人射催淚蛋 ?

2014-9-18 唔出夏愨道就唔使食催淚蛋 ?

1989-06-04 學生唔出嚟反貪腐咪唔使死囉, 係咪咁 ?

本身就已經係諗住咁用 根本唔關防疫事
只要有條所謂嘅法例support
然後佢想話你乜就係乜
點解咁無稽嘅所謂防疫措施 都可以咁快掟到出黎 大眾又冇咩反對？！
因為正正係用防疫做藉口去合理化荒謬嘅事 你唔會反應得切
點解係荒謬 ？！因為連佢自己都唔講出 4個人呢個數字係由咩科學根據定出黎

但有呢個藉口比佢 係呢段時間
只要有多個四個人喺公眾地方「聚集」
佢就可以名正言順 警告你 拉你
理9得你地識唔識
同埋咩係「聚集 」只有執法者
可以係當刻主觀定義
告唔告得入係其次

目的可以有好多
可以係玩鳩你洩忿
可以係權力展示嘅表現
但最重要嘅係要「阻嚇力」

Push this

如果唔做又會有堆人話運動已死咁嘅大日子都無人理
雖然都係風向狗，但總會有人被帶到

應該都諗吓啲低成本少少嘅悼念行動？例如721/831前幾日開始連補儂牆又或者當日社交媒體淨係post相關嘢
好似廢廢地，求玉

黑警 同 垃圾政府負責

聽日記者問下個賤婦

你邏輯錯誤啊
同藍絲一樣：無做過怕咩俾人搜個邏輯一樣

Agree
比起俾黑警搞，呢個係中國共產黨既大好機會，唔單止要港共政府落台，要支那人同手足陪葬
國際戰線呢排發展得相當順利，connect埋台灣，越南同印度網軍，大把美國議員出黎屌支那，一大堆國際醜聞等我地推
可能我好天真，但係唔想見到手足受傷

明嘅巴打

拉得唔岩 唔會影響到佢已經比人拉左既事實
拉完之後對佢做啲咩 無人知

憑咩要手足犧牲條命 比人強姦
冒咁大風險
黎到去達成你既理念？

既然係唔啱，點解你地係去令佢不斷發生？
而唔係去阻止佢發生？悼念無阻止任何野發生

啱

堆

即係idea就你出，有咩唔關你事？

721 831 101 1111

岩岩放出黎？負責條鐵？
打多你幾鑊就得

講黎聽下咁耐以黎佢負責左去邊？

pish

佢唔係講黑警同政府負責

而係佢唔負責啊

送頭真係好撚難聽

難聽就唔好做

我都想畀人拉嗰班係藍絲係港豬，但睇樣個個都似手足

因為得你地先會咁叫

其實我指90個係狗

你覺得拉得啱 ?

612 唔出嚟圍立法會就唔使畀人射催淚蛋 ?

2014-9-18 唔出夏愨道就唔使食催淚蛋 ?

1989-06-04 學生唔出嚟反貪腐咪唔使死囉, 係咪咁 ?

三鹿奶粉嗰受害者唔出嚟講唔投訴 就唔使受尋釁滋事罪啦, 係咪咁 ?

呢啲言論就係行動手足唔再上連登嘅原因

改左好聽嘅名會鼓勵英雄性送頭嘅行為

你呢啲言論就係做到野嘅人覺得連登多五毛嘅原因wo

真
個個月都出 損失手足好多

我明白，但係生人既安危更重要
對好多人黎講，對支那，港共政府同黑警既憎恨已經融入骨子，抗爭已經養成習慣
革命好難一步登天，宜家更加要大力推文宣同黃色經濟圈，打擊中國政權
要參考下波蘭人既反共經驗

721831101111

From：好青年荼毒室 - 哲學部

有網民發起流水式獻花悼念831，而警察就派人包圍太子地鐵站，使市民無法放下鮮花致意，而區議員就反包圍，幫忙接收花束。

有人說這是送頭，這是嘉年華化，並非真正抗爭。其實我也認同不一定要頻密悼念，正如我們也不會每月悼念親人。而活動方式也當然可以改進。

但大家都明白，悼念一來在於表示記住。記住慘痛本來也是抗爭一種，使這件事一直承傳下去。二來也在於延續抗爭。我們不得不承認，抗爭暫時稍為勢弱，假如我們一直沉默，抗爭就有可能在沉默中死去，做點事總比甚麼也不做好。而如果說做這些事被捕不值得，倒不如說連悼念也要怕被捕而放棄才不值得，反正其實今時今日幾乎做甚麼也有可能被捕。

兄弟爬山，各自努力。這未必是最好的行動，但有心人絕不是陌路人，互相尊重，一起加油。

佢入左個浪漫主義位，鑽入牛角尖

推！

你覺得拉得啱 ?

612 唔出嚟圍立法會就唔使畀人射催淚蛋啦, 係咪咁 ?

2014-9-18 唔出夏愨道就唔使食催淚蛋啦 , 係咪咁 ?

1989-06-04 學生唔出嚟反貪腐咪唔使死囉, 係咪咁 ?

三鹿奶粉嗰受害者唔出嚟講唔投訴 就唔使受尋釁滋事罪啦, 係咪咁 ?

畜牛低賤價收樓, 你應承畀佢 就唔使畀人燒死啦, 係咪咁 ?

Twitter呀！！！！！！！！！！

如果你發聲方式只有係31號去太子一種的話，佢講得好啱

既然係唔啱，點解你地係去令佢不斷發生？
而唔係去阻止佢發生？悼念無阻止任何野發生
係咪次次去俾狗咬，就阻止到？係咪咁？

唔緊要架 你繼續啦 喺連登見慣太多人被屈係鬼屈係五毛 繼續捉鬼批鬥啦

同意

濫捕拉得！
推

不要外國介入
自己香港自己救

[高登音樂台] 我來自甜心 (我黎自甜心)

Sarina Freeman
250 subscribers
呢條片絕對無影射田生收樓集團
旺角唐樓放火燒死人同埋土瓜環唐樓燒死人單野絕對同田生集團收樓無關係

唔願信命 甜心早註定 玄牛導致唐樓火警 要將劏房收併 夜半迫遷不會停 就算火燒通頂 手尾唔會長 豪宅 哪怕是再起萬二幢 發展商 上門夾硬搶 敢放敢做 鎖閘點火膽粗氣壯 窮就要喪命 畜牲真高興 殺人金腰~帶 無奈怨命 甜心很老定 玄牛夢裡燃燒家鄉 為了收樓改建 焗你七級火裡眠 住客竟敢反抗 的確嫌命長 門閘 哪怕是再裝二十道 佢放火 無人夠膽擋 警界倚傍 倒油倒火水 癲夾喪 窮忌四處望 間房即刻放 顧住收樓壯漢 憑藉強拍令 身家一鋪清 縱容畜牲獸性

推！！！！

唔想手足再送頭喇見住你地比狗折磨真係好心痛

其實大家明唔明悼念真正係咩意思 根本唔一定要同一個地方和日期 係唔應該受到任何限制

你做慣定見慣啊最近五毛新招：辣完火頭
有人反駁就屈人五毛，連衛兵同狗

Btw我個句都係同你一樣，無啦啦話人有問題，又毫無論點

講得好啱，推

推呀 手足唔好再送頭
唔好比狗罰錢 要罰就罰比黃店
唔好同狗道歉 要道就同死去既手足道歉

要香港人唔忘記有好多方法

pppp

唔推班人去太子，點樣方便咬人？

立法會出左，六四學生出左，三鹿奶粉出左，好多次都有人出黎，但有個不同既地方。以前咁多次都未行到人們意識到要支爆既局勢，六四已經算接近，但宜家既目標已經明確出現：打大佬。
中國肺炎係一個絕佳既機會，如一d大陸反賊講，呢個係近三十年黎最有機會支爆既一次。懇請大家支持國際戰線同維護本土抗爭力量，發展更多盟友。

香港人到底做錯啲乜

Push
依家搞街頭完全弊大於利

儀式化既抗爭我地唔需要

重點

同意每個月 21 31 唔好再出去啦...

👍同意

正能量 推

係 我係五毛 快啲Block啦
「分分鐘出面100人得10個手足」仲有嗰90個可能鬼嚟架 快啲捉啦

支持

對唔住 你唔係手足

夠料咁外國幾時黎救我哋?

每日一推

當然有好多其他方法 例如文宣 twitter戰線 但係冇一種係可以完全取代呢d活動 唯有係大家都要明白悼念活動以不被捕為前提 小心安全

雖然唔知點推～
不過推左先

我講幾句由令到大堆手足唔上連登，咁你幾時唔上連登啊。我講左咁多句，你仲係度嘅？

你柒過五毛人地收錢做雞，你就免費雞

點會block你,撚畜牲係我嘅興趣

對唔住 你都唔係手足

你準備要變做鬼 下個account記住要講啲人哋啱聽嘅說話啊

twitter做任務 plz
要推上國際！

你又咁肯定全部都係？個個post都話行過都捉
你好缺手足咩？行過就手足？

死啦，我咁覆你會唔會又迫走你架？

唔會想成為你嘅手足

like!!!

搞好黃圈非常重要！

有用，push

從來無怪過手足
我亦都無分化啲咁做既手足
唔會割

只係想比啲建議令抗爭延續落去
至少唔好再有手足比狗拉
明白大家心情
但我同時好著重手足既安全

唔該曬
真正有付出人嘅比啲企係理論高地嘅冷氣軍師話係on9

手足話行出去咩都無做俾狗咬，不如做齊文宣仲有效益。
可能你d手足想要嘅係悼念，我d手足想要嘅係光復香港

推 手足請細心思考行動方向

唔好割人啦救命
我唔支持久番
但唔好割人啦
心灰架會

我啲手足唔會想香港獨立後仍然一國兩制

真係唔希望有人割黎割去

出去俾狗咬就唔好當自己付出左，講到尾又係咩記得，唔忘記

都唔知邊個忘記左

希望咁講唔會又令你退出連登啦

Pin this
I will send those evidences too

又五毛又畜生 連登仔喺批鬥自己人方面永遠冇令我失望 提埋你就到8號悼念周同學啦 唔知到時又有幾多手足變做鬼 到時記得慢慢捉鬼

你睇清楚我講嘅一國兩制係咩
唔怪得你支持悼念，原來無思考
我講嘅一國係香港

Doing twitter task, you?

樓主，呢啲係你啲同路人啊！ 睇撚清楚未？
我退唔退關你咩事

我係度割人，好過佢地出去俾狗虐待

唔會 就嚟8號 想睇你繼續屌多啲 越睇到你屌 再望現場手足都係咁多人 就好撚開心

你又知我無思考？ 一國係香港就要行兩制？ 幾多負皮啊，你啲連登仔都唔撐你啊

送頭呢兩個字好難聽 得罪都要講句

其他都認同

.......其實每日都有手足變鬼.幾多被自殺，會唔會係你地推出去悼念嘅其中一個？你幫唔幫手捉佢地返黎？
遊魂野鬼好慘架。不過推佢地出去你會幫手，其餘佢地都係靠自己啦

明白手足 但有其他連登仔已經割緊

認同，寧願打住網絡輿論戰、外國戰線先

一個唔覺意推到全世界反中仲抵

反正大家都唔會再忘記反送中既野，我地等23嚟先再大搞啦

邊個同佢同路人
笑死，死撐就唔會做到野架
出去悼念無用係正常人想法，一早講左無用仲出，俾狗咬就唔好當自己英雄啦

由今日開始
只要唔係藍營
都係黃營嘅同路人

我知送頭好難好難聽
但你地知唔知
見到一個又一個手足比人拉
個心有幾痛

5個人比人告集會 告唔入係後話
但見到啲狗咁樣
見到你地比人屈
我好嬲

所以唔好再比我體驗啲咁既感受
知道過去直至今日大家既努力
我敬重同感激
承諾唔會割任何一個

但都想教精手足
唔完美 要改善！
無Benefits既Risk係唔值得Take

我哋推手足 咁9個月所有行動都係 你呢啲走火入魔晒 點講都冇用 你開心就好

雖然真係唔想佢地送頭
但佢地咁做都係唔想比我地自己覺得淡左
所以就算係佢地唔識諗又好 太偉大都好 唔好再搞分化
所以係屋企嘅人都唔可以休息 繼續打好其他戰線
等疫情完左果日 再all in一次街頭見
等，唔係我地怕，而係搵一個贏面大啲嘅時機
仲有冇人記得呢句？
兄弟爬山 各自努力

唔發生都發生咗
將警暴問題推上國際仲實際

呢個想法唔係我諗出黎，破壞人權嘅人點解可以受人權保護去受罰？

多得你呢啲唔睇野嘅人d回覆無一個講到有咩問題，睇到一國兩制就傻左一個係香港，兩制係自由人嘅自由制度去管打壓民主嘅人（佢地自己一個制度）

開得呢個post嘅 就係唔記得咗呢一句
請問 你係屋企打咗國際線未呢？

有心記念就足隻狗直播斬頭允示公義，其他野講咩都係曬氣
香港人一係就牛皮燈籠，一係就無智力人形豬

你一定好有用，點算，突然覺得你貢獻好多

悼念根本就風險大於利好多，不過你喜歡啦。死嘅又唔係你，又唔係我

只係你鍾意推人出去，我鍾意拉。大家都唔洗負責任

依家冇乜有明確目標既行動
而手足覺得儀式化既活動可以保持抗爭熱度 我諗係咁

唔想手足好似搶灘咁 , 有時真係唔值得咁樣犧牲 , 要記住我哋既成本比支共高 , 少一個手足就少咗好多

再加上你地成日鬧人送頭
其實佢地只係一啲進左化嘅和理非
用48個鐘換黎其他手足嘅安全
放心！佢地預左比人捉根本黑警點都告唔入
但就要靠傳媒朋友唔媒好比佢地被消失

呢位巴打啱聽喇

會唔會係你挑釁在先？好多人仲會出去悼念 純粹真係啖氣落唔到 你可以話蠢 不過話唔係手足會唔會太仆街？

我無貢獻架
你就應該好多推左好多人出去

唔多 多過你少少

推 理智

其實你係咪覺得俾狗咬係佢地個人嘅事？咬完之後有律師，有議員去幫佢地，呢一d嘅資料本應係落係真勇武同好多係不幸被狗咬嘅人。
但依家就為啖氣，用左係佢地身上。

屌講得好撚啱

防疫只係煙幕 加強打壓異己先係目的

就係要呢啲

衰啲講句 光復到先係最佳悼念

我諗你推嘅人數多過我好多唔只少少

最effective 利益最大化就係咁

取決於你點睇啦
肯聽既咪建議
唔肯聽既咪我打飛機

浪漫主義真係唔得 不送頭

難聽講句以香港人嘅善忘同包容程度 無佢地出去比人打一鑊搏同情 場運動可能半年前就完左啦
如果巴打覺得佢地唔算手足 咁咪由佢地做助燃劑 無佢地搞住 疫情完左可能大部分人都無左個憤怒繼續

呢個我認同

你係咪唔明我講咩？
佢地分左救有需要手足嘅資源。

另外，我都好仆街咁講，香港人係好包容，包容到流血同死人都唔會好似早幾個月咁震撼，要助燃劑，就唔好只有一個方式。

如果唔係，就成本太大。利潤太細

上熱門

我都認同佢地貢獻左好多
所以任何一個都唔會割

只係我睇得太多次手足路過都比人拉
日子越長 就越覺得犧牲嘅人越來越多
多謝佢地！但同時哩種儀式都係時候要轉轉佢

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

借曬個Post比你又點話

你咁樣已經割咗，我地出去會自己負責，唔洗係度比你鬧送頭

Yeah 不作無謂嘅犧牲

人冇事先可以做世界冠軍呀嘛

打國際線仲好

割左係邊？

同樣唔一定要8同將軍澳

你要打嘅極權，唔係只係用愛同信念打得破。
每步都要計，今晚出去嘅人就算我反對，都比我呢d冷氣軍師重要，為咁少嘅活動留左底，一d都唔值。之後再有大型遊行集會又少一批人

另外，今日所無嘅錢，罰款，保釋金，都可以用去黃色經濟圈，國外文宣。

最後就係法律資源可以留俾真勇武

你地被狗咬，有無call義務律師？
如果有，我想講。唔係無限資源俾你地用架
你哋今日亂用，他日有更需要嘅人就無得用

但都唔好太僵化，悼不悼念唔係問題，如何喺呢個時勢下繼續悼念而減少損失先係問題

A

推爆佢

總之三思而後行，小心自己，要安全番屋企。
不篤灰不分化不割蓆，無忘初心就係手足，就係同類人

係！你啱！ 我地係犯賤！ 你係屋企unun腳就會有光環，我地出去就會話比人浪費資源。你比過幾多出嚟啊？
反正每次出都會比你地班軍師話係無意義 浪費資源 ，日後每一次活動，你地都會話係浪費 咁即係根本唔存在「有需要」嘅人

PISHHHHHHH
熱門好多垃圾post

推！講得好！

【被打壓】我地paypal被封 ig acc被消失 大家幫幫手好無？

係囉 做呢啲有乜用？
除咗屌我話乜都冇用係咪乜都唔做之外有冇其它屌？

咩叫兄弟爬山 各自努力？ 出完去就比你地鬧送頭，唔係割係咩？ 出去嘅做覺得佢地啱嘅野，你地覺得唔啱嘅就唔好出。就係你地呢啲成日鬧人去送頭、搞到本身夠人數安全嘅 都變到唔安全，以家已經冇行動post 冇叫你地出，佢地出都係佢地嘅決定，你有冇尊重啊？ 淨係識鬧人送頭，係人都心灰意冷啦。係咪要等到831 721 變成下一單8964 ，你地先覺得要出？ 出去嘅人有冇一哭二鬧三上吊咁怪你地叫人唔好出啊？佢地尊重你唔出嘅時候 你有尊重咩？ 你咁叫冇割咩？

我明白手足你既心情
每次都有出黎確實對其他手足既睇法總會著緊啲
我用送頭哩個字眼唔好既話 我道歉！

資源係比手足
邊個手足用都唔係浪費！

但只係針對每一次既悼念行動
好多手足比人拉 哩個係事實
但對狗隻而言既物理傷害係零
仲有OT加鐘 憑咩

純粹分析下
手足比人拉而對狗隻既傷害係零

首先啲狗對被拉既手足會做啲咩無人知
第二 隔住電視睇既人既感受有冇考慮過？
每多一位行動手足被拉
每次黎料就會少左一位抗爭手足

你take緊比人拉既risk去換啲咩？
我諗唔明

唔係叫你咩都唔好做，而係搵d本少利大。無必要所有野都兩走極端。

話你悼念活動唔好，你就推到我講所有野都唔好
共產黨都係咁一開始我地要真普選，佢就推到變港獨。

我有撚光環？我出句聲，無人諗過內容已經屌冷氣軍師啦，咁都叫光環？咁你要囉

如果係計身家百分比，我應該捐得多過李嘉誠

萬分感謝今晚有出去既人

根本你地就咩都唔聽，唔啱聽就屌冷氣軍師
好似個post有條友係咁copy and paste
佢根本就無理過人地點解覺得唔好

佢地係想叫你地唔好俾咁多成本落無咩效嘅地方

目標為本啊，就好似你想做足球員，你就去練籃球，或者你係咁玩足球機。就算你放再多落去都未必成就到你做足球員啊

21 31唔出唔代表忘記手足
好多方式悼念
留返條命 唔送頭先可以繼續抗爭架
有啲手足真係太細個冇諗咁多 想做就做
身邊比你細個既手足 大家可以提點下

同意，要串連返成件事

先講乜野係黃店，再講警察點樣借抗疫為名不停打壓平民，呢樣應該又係一個新觀點

兄弟爬山 各自努力 係基於共識
唔係撻出黎我就要同意你既做法
唔通你用你對黃店既理解
走去割曬啲中立同扮黃既店
一句爬山就係正確？
依家唔係割你 只係我唔認同哩個做法
因為會導致好多手捉比狗拉
所以先想評論 想有改善

送頭個term我道歉
但見到不必要既犧牲 想避免
想場運動養精蓄銳
你就話我鬧你割你唔尊重你

有冇考慮士氣問題？有冇考慮幾多人去到就企左係度掛住睇唔識郁然後比狗拉？有冇考慮比人拉既手足會比狗做啲咩？有冇諗過幾多不確定性？

你一句你既決定 一句心灰意冷就話我唔尊重你
我就係尊重你 為場運動著想先比建議
幾時有割你？提議個更好做法都唔得？

做野就唔好比人知 睇新聞見到有人打狗先好最開心

全世界抗緊疫

搵鬼理你咩

我淨係唔想831 721 係下一個8964
換緊一班本身醒咗又訓翻嘅人可以再醒翻
我冇怪過你地班冷氣軍師 出去係take risk
但我地都係做緊我地覺得啱嘅野
你可以唔支持 但唔該唔好批鬥

認同樓主 可能講野無咁好聽
但大家一早認同唔打陣地戰
咁樣每月21 31出去同一個地方同陣地有咩分別
係個地方大啲人流分散啲
啲狗一早做好哂部署 引君入甕

明大家唔想場運動熱度減退
大家可以考慮下參考今日屯門同大埔手足做法
打佢一個措手不及
咁先係真正hit and run
當然呢個做法有一定危險程度
歡迎大家討論點做先係最好

係能力之內做到既事 大家都要努力幫手 團結啊手足們

最好留係屋企慢慢養精蓄銳

做咩都係送頭

Pish

唔好一嚟就話手足屌人
大家都係想場運動好
又唔想見到手足大量被拉
手足真係拉一個少一個
討論下有咩可以做
可以令件事更加好就得
記住大家唔互屌

都真係好撚認同

我估我差一啲就係藍絲

我十分重視利益
如果只有叫口號，舉旗
一萬人叫一晚口號
但要送一個人頭都唔值

因為對家無失去任何野

如果你唔介意送頭，請先找個古惑黃絲
教一教你全盤計劃
可能你毛都唔少條，可以搞場大龍鳳

士氣唔係你地破壞嘅咩？
我地出去嘅時候 一直都驚今日唔知又有幾多人比軍師叫翻係屋企
就係831 721 開始冇人再講 ig Facebook 全部都係吃喝玩樂 我地係幾驚 完咗就完咗啊？
與其你係度批鬥 不如你講少句野 係屋企打好條國際線
七個月啦 邊個唔知出去有risk 佢地會識諗咖啦，你係尊重嘅可以提佢地小心 而唔係係度話佢地做啲無意義嘅野

平時諷刺下手足啲on9嘢都比人標籤係五毛啦
真係以為手足個個咁高尚咁好人咩，又咪大量平時啲mk仔同埋小學雞

如果唔係真係有人咁堅持 去上報，其實一早就比世界遺忘咗香港。你唔好以為國際線就好易打，就連係六七八月呢啲水深火熱嘅時候，外國唔識英文嘅local 其實都係唔理 因為真係唔關佢地事，唔好諗住judge我 ，我身邊嘅外國朋友 不同國籍（非華人） 都係問咗一兩句，仲要係我主動搵佢地。之後呢？ 係乜都冇啊⋯⋯根本除咗靠自己，個世界幫得你幾多？
以家有人付出，你唔支持無問題，但唔好否定佢地嘅意義

推呢個

自推下

有冇人理

支持講得好好

大家都只不過係理性分析緊！
天時地利人和都唔配合既時候，有時你做幾岩既野都係得不償失！
放心！無人會忘記721 831任何其他日子！
但係我哋更加要團結！等到合適既時機！
記住，我地無大台，大家要理性分析，有時要妥協！(內部！唔係同政府)

我地依然係唔認命既一群！

啱 做好圈內野 自己野先 壯大自己圈子 多啲資金人力物力先夠玩 唔好鬥氣 我哋唔係藍絲 有腦的。

推呀

敵進我退

如果啲狗無嘢搞，失去價值，話唔埋有意外效果
當然要持續保障自己人身安全

p

合理

佢地理你先算

唔割=推佢地有火坑
屌你老母咁仲割唔割

推
4月7 deadline

大推

大家唔好再送頭啦！

支持！ Let's Go！

邊撚個批判自己人，果個就係二五仔

淋病同狗隻咁撚理直氣壯都係因為仲有四成人（投建制果D）盲撐佢地

我地呢？日日比人分化滲透

叫人吾出=>少左人出=>D狗易D咬人

Agree 狗屋都唔知幾多毒
身體健康較重要

幾個月前你會被人叫散水撚

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真 一直咁出去 一直冇手足
不如諗長遠少少

熱狗幾個月前已經咁講

又階段性勝利返屋企抖下
事實係班港豬一冇人送頭就會忘記成件事
依家除左一個月送頭2日之外成個月都冇人講
連例牌送頭都冇埋成個香港D善忘港豬開開心心做奴隸
縮係屋企扮黃絲就諗住可以free ride推班細路出去送死
咁樣話自己係手足有做野

Pushhhh

抗爭要進化🙂
不作無謂犧牲
香港人加油

大大力推

P

連登仔對送頭兩字好敏感
樓主小心被人話
btw 你成篇講得好

懇請大家盡快做選民登記！唔做正契弟係支那五毛！

明明而家係啲狗鳩拉
咁都叫送頭咩

推唔到
Twitter呀

我贊成
只係想問一句後續方向
軍政權打算無限大權力，搞鳩所有黃店，黃議員，將來你打算出去投票都打柒你
請問有咩辦法，食黃店同投票係抑制唔到軍權

上twitter推呀

依家最需要嘅係反思整個運動
諗清楚做咩先會真係贏
認清楚真係敵人係邊個

大佬
依家係真係做大事
冷靜最重要

推呢個 交証據

無錯

ching講得好岩
出黎做野後令我明白到
想屌9一個人唔係兜口兜面型左出左氣就得
要諗點先令佢地唔再搞9你 / 收佢地工先係上策

驚世，推

Poly 個次係咪送頭？

下次既話幾時有活動

推得

推推手推

要人果時唔好怪冇人就得，你地唔配有勇武。

好簡單，你唔出黎佢地就慢慢清算慢慢將勇武連根拔起，死黑警見冇人出黎咪係背後做野囉。推黎推都係舊聞撚有media理你咩。你地繼續做逃兵丫，612留番係屋企對住個twitter打飛機啦。

十點鳩嗌翻來未

呢家對家有哂準備

浪漫主義只會害死我哋自己

呢個政權我哋做乜都驚㗎啦

同意。不要預約被捕。
到時風向就會話你放棄手足，口講不忘但嚮屋企涼冷氣。

諗清楚先好行動
要有獨立思維，唔係人地話出就出

悼念無問題 但事實就係每次永遠做緊同一樣嘅嘢 然後被捉被打被殺
你話政權驚 佢驚乜 凌駕法治之上 射爆眼又點 殺人又點
乜後果都無
但我哋嘅同路人受緊啲咩折磨？依家嘅悼念活動只係不斷俾機會個政權去搞死晒我哋
悼念係要做 香港人嘅血佢哋絕對要還 但個模式係咪要轉下呢 台灣用咗咁多年先民主化 我相信香港要用嘅時間係比台灣多得多

國際線好啊 中國日日潑火式外交 夠曬彈藥

到時咪又係一堆黃絲準時出去送頭

推 熱門為數唔多關事嘅po

推一推先！

但今次見住對家佈好晒 咁係咪覺得自己夠打先
唔好同我講 唔通咩都唔做
喂大佬 出一個拉一個點搞啊 完全俾對家屈機啊家陣

Poly佈得仲勁
打唔過又過制度贏唔到 不如唔好諗革命啦
諗下點移民實際d仲好

對班狗0傷害

tui

叫人翻去 係為左將傷亡減到最低
可能你會覺得 人多就安全
但事實真係咁咩？

你唔好下下將我講既野詮釋成批鬥分化
我邊一句係鬧手足
你可以唔認同我講既野
可以一意孤行

但你要記住
哩隻online game係團體戰黎
真係識諗就唔會冒呢個險
每少一個人 個boss就少一個人幫手打

請過啦 咪又係咁

剩係出去悼念就要俾狗咬咁多人，又唔好講到自己革緊命

始終用悼念去革命太新，可能我唔明有咩用

推呀屌

整單唱K爆武肺已經大大力摑柒婆一巴，再加埋尋晚黑警咁樣屈手足5人集會，再日日搞黃店，證明所謂禁聚令只係極權打壓嘅方法，毫無抗疫之用。

其實每次21號31號d所謂悼念去現場到底有咩意義?
悼念係需要
不過唔係去送頭
每次悼念又唔係去反抗
剩係鳩叫口號同做無聊野
企喺度搏俾人拉
跟住就會有人話香港人好善忘
唔行動就會唔記得件事
我想講呢件事已經同03年沙士一樣
香港人係無可能會忘記
與其出去搏俾人拉甚至被自殺
又撞正武漢肺炎
我寧願你日日坐喺屋企做文宣
或者做下香港人網軍對抗d支那網軍好過啦

唔啱聽即管負皮我，我都係照直講
我都唔希望再有手足做無謂犧牲

pushhhhhh

明知啲狗部署好晒嘅話就唔好中個頭埋去

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

認同 但可以點保存抗爭熱度
呢排好多人都謝謝地

係 其實革命真係好矛盾
一方面需要民眾情緒 一方面又唔可以感情用事